有冇人睇過熱豆腐仔嘅故

純粹好奇問下有冇人睇過同埋有乜嘢感想

無人睇過?

海洋公園 聖誕老人 long j

有